
                      Pues como he comentado en Facebook, la pelicula me ha sorprendido gratamente. Pensé que seria una más de tantas de acción fatal ya que como quedaba claro en la sinopsis del trailer, Russell C esta dispuesto a hacer lo imposible por salvar lo que más quiere. Y desde luego, así es, pone todas sus cartas boca arriba para conseguir su proposito, pero todo ello siguiendo un guión, una trama..no una consecución de acciones imposibles de creer..
Es una peli de acción, drama e intriga y todo ello desarrollado para o por culpa del amor.
Lo bueno es que te mantiene en alti-bajos y con la incertidumbre de si los planes saldran bien o mal. El final a mi tb me ha gustado.
        
            